試過邊隻因為無止賺而眼白白睇住盈利無晒?

PLTR，本身兩星期沖左上+10000USD

ON撚99 升到咁個心態就會覺得可以無止境升上去，就算今日跌番都以為聽日升番，放就笨實，最後而家變番+4500

唔駛蝕咪算好彩囉

如果本身蝕10000升番蝕1000 會好開心
本身賺10000變賺1000就好傷心

PLTR放啦 我高追幾日就蝕15%

放左八成了

我都止蝕咁走 20年頭賺嘅一次過輸撚哂

高J危呀清

要學止賺

睇外國財經節目有個財演講一句我覺得幾啱：it’s never wrong to take profit off the table, （任何時候止賺都唔係錯嘅決定）

別跟股票談情

ARKG
未至於冇晒, 但109唔放而家賺少咗10萬HKD

你而家唔放，下星再賺少咗10萬HKD

一股都未走 仲比屋企人笑我傻仔

又話short term

前日加左倉 之前仲諗住上3x先走少少

261

放=On9
反正過多陣又會升
放黎做乜

3蚊成本仲渣緊少少
諗住上28就放晒

等40啦

當時撚知咩好似你咁以為佢會一直升

唔夠一年佢就計short term

pltr/nvda

肺炎大跌果下都好似你咁諗

2800。本身諗住睇50年 高位無走到